{
  "service": "서비스",
  "hour": "시간",
  "month": "월",
  "day": "일",
  "week": "주",
  "homepage": "홈페이지",
  "Contact": "연락하다",
  "Self_drive_car_rental": "자가 운전 차량 대여",
  "comfortably": "편안해요",
  "Rental service by day": "요일별 렌탈 서비스",
  "Vehicles parked throughout the Area": "지역 전체에 주차된 차량",
  "Car delivery 24/7": "연중무휴 24시간 자동차 배달",
  "2-way insurance": "양방향 보험",
  "Call": "부르다",
  "Introduce": "소개하다",
  "Car rental for sightseeing and accommodation in Phu Quoc": "푸꾸옥 관광 및 숙박을 위한 렌터카",
  "Car rental": "자동차 임대",
  "Car for rent": "자동차 임대",
  "New car quality, safety system, you can go anywhere, self-driving and driverless car": "새 차의 품질, 안전 시스템, 어디든 갈 수 있는 자율주행차, 무인자동차.",
  "Car rental 4 - 45 seats": "자동차 렌트 4 - 45인승",
  "The interior of the car is luxurious to make customers feel comfortable": "차량 내부는 고객이 편안함을 느낄 수 있도록 고급스럽습니다.",
  "24/7 service support": "연중무휴 서비스 지원",
  "We always listen to your comments and are always ready to answer all your questions": "우리는 항상 귀하의 의견에 귀를 기울이고 귀하의 모든 질문에 항상 답변할 준비가 되어 있습니다.",
  "Car rental conditions": "오토바이 대여",
  "Motorcycle rental": "자동차 렌트 조건",
  "Just need a household or ID card, you can immediately own a beautiful car to go out and play around Phu Quoc": "세대 카드나 신분증만 있으면 즉시 아름다운 자동차를 소유하여 푸꾸옥 주변으로 놀러 갈 수 있습니다.",
  "Scooters and scooters of all kinds": "스쿠터 및 모든 종류의 스쿠터",
  "We provide a full range of color models of different cars of": "우리는 Honda, Yamaha 등 다양한 자동차의 다양한 색상 모델을 제공합니다...",
  "Delivery to the place upon request": "요청 시 해당 장소로 배송",
  "Fast delivery service, simple rental procedures, cars are always checked regularly every day": "빠른 배송 서비스, 간단한 렌탈 절차, 매일 정기적으로 차량 항상 점검, 저렴한 가격, 변함없는 품질, 공항, 부두, 호텔에서 차량 배송.",
  "Hotel rental": "호텔 임대",
  "Conditions of room rental": "객실 임대 조건",
  "Just a passport or ID card and the procedure for renting a room is extremely simple": "여권이나 신분증만 있으면 방을 빌리는 절차가 매우 간단합니다.",
  "Variety of services": "다양한 서비스",
  "We provide a full range of hotel services from single rooms to double rooms etc": "우리는 싱글룸부터 더블룸까지 다양한 호텔 서비스를 제공합니다.",
  "Comfortable interior": "편안한 인테리어",
  "The hotel room furniture is high quality, rich and fully meets all the essential needs": "호텔 객실 가구는 고품질이고 풍부하며 모든 필수 요구 사항을 완벽하게 충족합니다.",
  "Services": "서비스 테이블",
  "Save up to 50%": "최대 50% 할인",
  "Travel images": "여행 이미지",
  "Follow us on": "우리를 따라 오세요",
  "Certified by": "에 의해 인증 됨",
  "Enter Contact Information": "연락처 정보 입력",
  "Your name": "당신의 이름",
  "Please enter your first and last name": "성과 이름을 입력하세요",
  "Please enter your name": "당신의 이름을 입력 해주세요",
  "Phone number": "전화 번호",
  "Please enter your phone number": "전화번호를 입력하세요",
  "Send information": "정보 보내기",
  "Please enter at least 3 characters": "3자 이상 입력해주세요",
  "Please enter the correct format": "올바른 형식을 입력해주세요",
  "Success": "성공",
  "We will contact you shortly": "곧 연락드리겠습니다.",
  "Giá chỉ từ": "가격은"
}
